覺唔覺得話打機志在娛樂唔理輸贏既人好on9

打機就係要贏架啦
唔贏玩黎做乜
唔通係咁輸好好玩 ？

覺

打機打到屌哂鬼嘅最on9

打機會爆氣既應該都係傻系

社會失敗者先想喺遊戲裏面搵成功感

睇情況啦
明明成班都笑住hea 玩
無啦啦有件好撚認真 屌鳩人既
仲on9

應該最重要係有"挑戰性"而唔係只係win /lose

係
過程緊要d

無錯
通常話唔介意既都係垃圾

尤其玩lol呢啲
唔想贏就真係咪鬼玩

睇下咩性質啦
你lol玩10個lux放激光既 就冇咩所謂 仲好歡樂添
你老母閪班垃圾打rank都自稱唔在意輸既
我真係屌哂你地老母

我享受拖累隊友嘅過程

你純粹係想人屌你老母姐

小學雞先會care呢啲19嘢

根本打機最重要都係成班friend放鬆吓減吓壓

係香港生活已經夠大壓力架喇，返到屋企打鋪機都要咁大壓力真係on99

講明一齊鳩下鳩下無所謂，但如果打rank仲抱住咁既心態真係屌晒佢地老母 盡力無所謂，但你hea鳩住同我打rank就真係浪費自己時間又打得唔開心

玩傳說對決通常見到同隊有女人icon即刻唔開波 九成係雷

打機淨係要贏唔理開唔開心最on9，明明打機就係娛樂，唔開心打黎做咩，去讀書讀贏人仲好啦，反正個過程都係唔開心，但係個結果有用好多

單機game就係
online game都咁講嘅番去單機吧啦

agger 咁係咪做咩都唔應該理輸嬴?
打波又唔好理輸嬴 跑步又唔好理輸嬴
講得依D說話既人個人都係無咩鬥心
你可以話唔好太著緊輸嬴

agger

好多人講緊打機想唔想win

其實唔係真係講想唔想win
好像打lol 你玩緊果盤點會唔想win......

其實是講緊你想win個心態是咩
是你有無心同會付出幾多 去 win
例如會唔年自己看youtube,看教學，看人文章，研究數字，定期訓練

定得閒玩一下

ps4 有人隻隻都要白金
有人爆左就算